# Insttantt TechTest Senior
## Front End
### A tener en cuenta
Es importante que el proyecto se ejecute en el puerto 4200
### Instalación

Instalar los paquetes del front end:
```
npm i
```
### Ejecución
Para el correcto funcionamiento, ya debe estar corriendo el backend.
```
ng serve -o
```